千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

呢款口罩被日本人踢爆咗係強國山寨廠造
該廠環境惡劣，啲口罩質素有問題

推

Google

朝日電視台早間電視台報導說，在中國極其骯髒的生產環境中製造的廣告口罩，例如3層無紡布，救援過濾口罩，在亞馬遜和樂天市場上銷售的50套口罩 變得清楚了。

據報導，這家工廠到處都是灰塵，垃圾柑桔皮不干淨，為了降低生產成本，石灰粉與原料樹脂混合在一起，在意料之外的碎屑部分中製成纖維。 指出您正在使用的是。

面膜
引用：

在中國製造的口罩是在佈滿灰塵的工廠裡製造的，工廠裡散佈著橘子粉。

員工們重新打開了大門，說：“為什麼要對它消毒，即使它是一次性的？”“使用新材料時價格昂貴。”

○並非所有中國製造的口罩都遜色，但必須小心！

特別是這是現在需要注意的口罩！

打撈麵膜50片

面膜

○通常在Rakuten Ichiba和亞馬遜出售！ ！

在Hatori晨展上，據說壞的救援口罩很危險！ ！

根據早間秀的報導，一家日本公司最初委託中國製造產品。 似乎是由非承包商偽造和製造的。

上面的口罩在Rakuten Ichiba和亞馬遜的網站上都無貨，但有評論顯示，有很多物品表明產品有缺陷，您可以看到產品有多糟糕。

哪個公司實際生產了救援口罩？

該包裝的銷售公司在十年前於2018年左右停止了配件包裝的銷售。

這是一個可怕的故事，因為一家收集了剩餘庫存的中國公司在中國生產了該庫存，然後在日本出售了它。

在樂天市場上發現的“救援面具”的評論

評論さA

因為成人口罩賣完了
我為孩子買的（＃^。^＃）
但這對我和我的女兒都是正確的。
缺少鼻線會不太穩定，
方便短期醫院使用。
我們有利地購買了。

評論B

盒子很髒...我不在乎盒子上的凹痕和划痕，但是Kitani是什麼？
這是一支庫存，當您觸摸它時會感到粗糙。
當我用手指撫摸它時，我的手指變黑了。
我最後一次購買帶有噪音線的包裝盒時，我知道盒子被密封著，每袋可以裝50個袋子，但是我畢竟感覺不太好。
我為價格僅是價格便宜而做出的評估感到遺憾，但是在推薦時，它是一種衛生用品，即使用我的眼睛也足以確認黑斑，因此即使您考慮在運輸時多去除一點污垢... 我想
首先，這是一家處理藥品的公司。
畢竟是★3。

如何選擇好口罩

那些帶有美國面具工業協會標誌的人

它將保持質量。

去年3月29日，引用了口罩行業協會的pdf文件

關於中國口罩工廠生產環境和口罩產品的電視報導
2019年3月29日
全國口罩工業協會
橫井彰董事長
有關中國口罩生產廠和口罩的報導已於3月29日播出。
我想評論一下日本衛生材料聯合會和全國口罩工業協會的意見。
關於新聞的內容，行業協會將通過詢問廣播的前一天，向旭電視台發出通知。
成為
經確認，視頻中的生產工廠和口罩產品與我們的會員公司有關。
我已經確認這無關。
在口罩的生產和銷售中，工業協會制定了“衛生口罩安全和衛生標準”
我們已經建立。
該協會的會員有義務遵守該自願性標準，並且每個公司都對此負責。
我管理。
此外，對於符合協會制定的各種自願性標準的會員公司產品
經確認，已頒發“全國口罩行業協會會員商標”。
此標記印在包裝上，可以在購買時檢查。
此自願性標準已發佈在主頁上，以便非會員可以看到它。
是的，它用作掩碼管理的參考。 此自願性標準不是
它是自願建立的，目的是為會員公司提供指導，並且沒有法律約束力。
不行
在這份中文新聞報導中，一家封裝或附著某些材料（例如粉末）的企業
請理解，該產品與日本市場上通常銷售的口罩不同。
我不能說我的意見。
另外，轉播工廠的製造環境和生產管理狀況等，是根據我們判斷的材料和信息而定
我們沒有發言權，所以我們沒有發言權。
我們尚未確認在日本市場上模仿工業協會會員商標的情況。
將來，如果我們在市場上看到模仿商標，我們將嚴格回應。
工業協會完全遵守自願性標準，因此可以衛生且安心使用口罩。
以及在所有過程（例如材料和製造）中進行重新確認，並放心使用。
所有成員都將努力創造可以享受的產品。
超過
有關此問題的查詢，請聯繫以下人員。
負責人：日本衛生材料聯合會，全國口罩工業協會
高橋信也高級董事總經理
電話03-6403-5351傳真03-6403-5350

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

青衣城間藥房有售 每人限買兩盒 好多人排隊買
利申有份排隊買...

正一食屎仔

人手置頂

買左兩盒， 真係好薄，
已銷毀。

push

推呀

Push

扑街 屋企琴日見到3盒
老豆買

將軍澳某藥房賣緊128/盒呀！痴線

屋企人自己買咗……得返呢盒口罩……

救救マスク
買中左呀屌 不過包裝唔同

係咪有寫2.8um？

扔撚左答你唔到

我冇其他用……

我有啲3m係amazon 黎緊，到左可以比盒你

買了這一款，死喇今次